有無人呢排cut 有線？

有無人呢排cut 有線？
想問下 公屋 cut完有線之後
重可唔可以用番原本條入屋天線 繼續收番免費數碼頻道 （e.g. 31，81）

IQ過唔過70